萬寧發國難財，口罩貴過藥房炒價

我認我on_, 唔夠黃，幫襯牛奶公司旗下嘅萬寧

今日2月13日話說有口罩賣，去到排隊，發覺萬寧發國難財，韓國KF94口罩賣10個$90，即係9蚊一個。若果以出面50個一盒計，即係大拿拿$450，貴過好多藥房

我就話負擔得起，窮人老人家點算呢，係唔係冒住風險出街呢？誠哥都話送口罩比老人家，屈臣氏賣$49.9 一盒50個，萬寧真係發國難財囉

Kf94 韓國都平均2/3000won隻
香港炒到上30蚊隻啦
定係我真心左？

你支持自由市場定共產主義？
有人肯賣有人肯買咪得
窮人唔止口罩，好多野都無

你食左蕉未?

On9,工業用n95喺十二月都賣10蚊個

萬0 同黑藥咪一撚樣有撚分別

呢個款本身係咁貴

嫌貴嘅可以退貨

韓國HUSTORM KF94口罩（5個裝） ，每包售29元，口罩共400包，每人限購口罩2包。頭120位購買HUSTORM KF94口罩的顧客，每人最多可獲贈酒精搓手液50ml 1支，先到先得。

琴日莎莎個價

貴你又買

咁諗法3m都發國難財 佢啲n95 應該放50$50個 垃圾3m人血饅頭

我原價加10蚊每盒 pm我 或者你留tg

day&day KF94 藥房賣3草嘢一個

KF94口罩你而家可以唔兩位數買到個你去邊度揾
定你其實係兩個月前返黎？

其實點解大家係咁買KF94？
韓風上腦？KF94個standard唔係特別高，唔值咁貴，買N95好過

而家N95又賣幾多先

買住屌

樓主已深潛

樓主係傻閪

N95另一個價 kf94貼臉

日本城賣699 蚊50個

你估我想咩

買嗰時得呢隻有貨

Kf94而家25蚊隻已經係良心價

N95都有唔係圓形果隻款
surgical mask都做到貼面
加上無做fit test，唔使盲目追求N95 KF94